就快過年 大家快D入行做保安 逗利時

就快過年 大家快D入行做保安 逗利時

洗鬼咩
著件shirt衫幫人開門咪得

會俾人趕走

生手咪會

你玩開???